警狗記者會荷里活級數

一黎就播片想洗市民大眾腦，仲要加background music咁煽情
推到有文宣手足整段真荷里活級數既係民間記者會播

推

推啦